覺唔覺得連登會員號碼六位數嘅多數低質？

新連登仔

無人上又話悶 多人上你又歧視 你想點撚樣啊 洗唔洗叫習近平幫你含 再榨彭麗緩啲西水你飲啊

知你唔係新連仔 好撚矜貴呀

，

要數低質之最一定係56984

國

55

5位數已經開始低質

百步笑五十步

後面嗰句多咗

4位User表示你都係新連登仔

哦